## Nom
 Space Invaders

## Description

SpaceInvaders est un jeu composé d’un defender qui se défend avec une rafale
(rechargeable) chargé de 8 bullets au maximum, et d’une flotte d’aliens qui se déplacent du haut
vers le bas.
Le principe du jeu est de détruire les vagues d'aliens au moyen des bullets en se déplaçant
(le Defender) horizontalement de gauche à droite sur l’écran. Lorsqu’un alien est touché par un
bullet, celui-ci meurt et disparait. Sinon si la vague d’aliens atteint le Defender, la partie est
perdue. Sinon la partie est gagnée




.






